黑人騎劫校巴企圖焚燒學童抗議義大利未有盡力拯救黑人難民

意大利校巴司機脅持學生放火燒車 抗議難民於地中海遇難

憲兵指揮官馬爾基斯（Luca De Marchis）向天空電視台24小時新聞頻道（Sky TG24）表示，40多歲的司機Ousseynou Sy來自塞內加爾，為意大利公民，事發時校巴載著兩班中學學生前往克雷莫納省（Cremona）內一間附近的體育館，司機威脅乘客，揚言「今日沒有人能生還」。馬爾基斯稱，司機放火燒車是要抗議難民於地中海遇難。

意大利安莎通訊社（ANSA）引述一名學生表示，司機奪去所有人的電話，命令保母用繩綁住學生的手，威脅要將汽油倒在車上，放火燒車。

當局表示，其中一名學生致電家長，另有一名成人報警。當局隨後在公路設置路障，於米蘭（Milan）郊區截停巴士，憲兵及時於大火燒毀校巴前，從後方打破玻璃窗，救出全部乘客，部分人在撤離校巴時割傷，校巴司機則被燒傷，全部人送院治理。

司機被控涉嫌綁架、意圖殺人及縱火。安莎通訊社指，司機曾酒後駕駛和性騷擾未成年人。

同紐西蘭單槍擊案放埋一齊真係好撚諷刺
nz槍手用極端手段保護自己國家對抗低等文化嘅入侵
黑人司機就用極端手段將自己祖國嘅不幸發洩落願意伸出援手嘅文明國家
一個成功一個失敗真係好幸運

今鋪真係成事不足 敗事有餘

NZ 唔比人傳槍手條片
咁應該傳哩段新聞